消防，跪求你哋出嚟幫元朗

一於用消防水炮射班白衫,救救香港

老實講，消防冇警嗰d攻防裝備，去到都好危險

成日幻想班bully新仔玩菊花既人會打救自己做乜春

有巴打找到條片

1.5個鐘前 係果撚台 見到在元朗站 出口接駁商場嗰條天橋 有一個黑衫人比一大班白衫人用 好長嘅棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再用棒打 加全地血！

你走啦，我唔想搞大佢

咪撚理個戇鳩啦 p牌仔

其實消防有破門等等gear。。只係attempt唔同唔似防暴裝specific for this